黑警想用破獲真槍單嘢去分化和勇

黑警話有情報顯示激進分子計劃於遊行時用槍械襲擊或嫁禍警務人員，傷及無辜市民。

你話手足買嚟抗爭，的確係有可能，好多人仲會表示支持同覺得班狗抵死

但最仆街嘅，係屈手足會傷及無辜市民去嫁禍警察
去得遊行嘅，即使係和理非都係手足
勇武手足係唔可能會用真槍射自己人，即使可以去打擊到警察誠信，依個絕對超出抗爭底線，我係唔信黑警搵到情報去證明手足咁做
無記錯，以前黑警都係會話搜到炸彈、汽油彈嗰啲，都係話只係針對警方，但今次明屈用嚟打自己人嘅，應該都係第一次
黑警應該以後都會用依招去分化和勇

佢地想嫁禍俾勇武,依家放定風先
之後班狗有d柒頭便衣忍唔到手亂開槍,就屈係勇武做

黑警喬裝不同人士

有槍仲唔射對家,仲要揀自己友射?

射狗都唔割 有枝炮仔就會割咩

邊個仲會信黑警呢d自製誇張新聞

佢知你地射狗唔會割
所以暗中落藥，今日特別講勇武射和理非去嫁禍警察
仲吹到有情報顯示

最搞笑係破獲完會知道咁詳細想點

用單新聞去cover 80萬人遊行

目的太明顯

唔好意思借個位

【英國戰線】大選民調：遊離票極多，大家齊拉票，平權機會增

學下泛民

表示對有人持有槍械表示十分遺憾。任何人不論任何動機，絕不應該作出危害執法機構人員的行為。

但政府不應將政治爭議放到執法部門解決，並縱容警隊濫用私刑及暴力，認為政府是破壞本港法治的頭號兇手，重申政治問題應透過政治方法解決，要求特區政府答應民間五大訴求。

原文:
法律界立法會議員郭榮鏗表示，對有人向終審法院及高等法院投擲汽油彈表示十分遺憾。他說任何人不論任何動機，絕不應該作出危害法庭或司法機構人員的行為。

郭榮鏗批評政府，將政治爭議放到法庭解決，並縱容警隊濫用私刑及暴力，認為政府是破壞本港法治的頭號兇手，重申政治問題應透過政治方法解決，要求特區政府答應民間五大訴求。

真手足team kill我我都唔割
不過要掃返低兩三隻狗條氣先順

弱智，射你10隻8隻，可能有100萬人上街慶祝

有核彈都唔撚割！你估我講笑架？

依加全香港都係懷疑冒警冇編號冇委任證冇身分冇跟進渠道嘅武裝恐怖分子 打殺強姦槍擊香港人
有槍好呀 最好全民武裝一人一把添呀 保護返自己 保護返香港人

講真 唔係我唔想思考
但係警謊誠信破產
習慣性見到呢啲野
就自然覺得老屈 on99 搵鬼信

係都射狗唔射人啦

學生有良知，唔會濫殺無辜，抗爭底線就係唔會傷及無辜，就算私了都唔及你班黑警兇殘。

死黑警，死不足惜。

點會割，大把人想黑警死
愈多槍愈多黑警死愈好

共產黨最擅長技兩。

堅守三不

分條撚咩
12月喇撚有人仲信狗同正苦講嘅嘢？

依家想屈勇武計劃射和理非呀

毅進電影系畢業，係咁上下貨色架啦。

新聞會影到啲彈頭係hollow point黎有咩人先用hollow point呢